其實香港真係好靚

好希望大家可以抖足精神
6月15號出黎遊行 反逃犯條例 要求撤回方案 要求林鄭下台 同警方暴力對待弱小市民
唔好再比班狗污染我地既香港
🇭🇰6月15號再見 香港人 加油 多謝你地

一定要出嚟遊行啊
唔好妄自菲薄覺得遊行冇用
全世界都睇緊，連 trump 都話未見過咁多人嘅遊行

如果615係你地既第一次出黎幫香港發聲
希望你地注意小小野
需要物資包括：急救用品、水、長遮、生理鹽水、頭盔、保鮮紙等

15號？
唔撚係16號咩？

屌 禁撚錯制

幫推 更正係6月16號

希望自己身邊朋友咪撚再對電腦打飛機得個講冇出

推出去 香港人 下一代同我地將來 靠我地

遊行無理由唔去
唔去就對唔住一班為我地出面既學生

我只係00年出世既18歳廢青
但我想
推出去比更多既人知 年輕既一代 80 90 00後 你地可以出黎聯手保護香港

黑色衫遊行 有你有我 如果你地怕熱 怕出汗帶兩件黑衫換 咪撚再係屋企對撚住部電視屌 又唔撚出黎

6月16號 有你有我 推出去比更多冇出過既人見到

帶多幾件
換落黎放入防水袋
最後搜袋應該同釋放生化武器冇分別

臭撚到

改日期開新post再推？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

今日再出去 見到學生哥00後 都特登換件衫 著校褲出黎 點解會咁？
因為林鄭你條柒婆 警狗暴力對待想香港好既人 你班走狗 小心收尾個幾年呀

Ok

推新post
[重開］其實香港真係好靚

求幫推

求幫推新post

屌你咩 無條件釋放所有有關事件之被捕人仕呢？

未講 去新post推緊